我唔明白呢條柒婆林鄭今日記者會答問題掂解仲可以笑

大家有無留意,呢條柒婆呢兩三次在記者會答問題時故作輕鬆,經常露出微笑(係香港呢個時候仲笑得出) !!!
其實柒婆呢招係想比人感覺佢事已經完,現在事係唔關佢事,呢事祇係香港人問題,她移家係出黎幫你地香港人解決問題而已,佢呢招係想脫身! 想翻盤呀!!!!
佢最叨係同你講答你問題啦,現在已經無問題啦,你收唔到係你問題,唔關佢事!
所以我地一定要要求記者,一定要以利君雅問問題方式去做佢,一定唔可以比佢今日咁樣轉走個核心問題!!!
個核心問題就係乜都係你條柒婆攪出黎,佢係害香港罪魁禍首,佢係要負全部責任!!!!!
千祈唔好比佢攪多幾個記者會,加埋乜春監警會,咨詢會之後,真係可以致身事外!!! 條柒婆真係會脫到身!
求求記者朋友以問題將柒婆拉番番黎,以問題將柒婆往死裡打 !!!!!!!!
係佢攪亂香港!!!!!!!!!!!
希望有可以接觸到記者巴絲打,請他們幫手問問題,唔好好似今日咁,比蝗蟲記者轉走個方向!
記者真係唔洗比面條柒婆, 盡力盡責幫市民問市民想要問問題 ! 盡力盡責幫市民阻止蝗蟲記者垃圾問題!

樓主，你學下排版再出過 post 啦
完全睇唔到

對不起,請原初哥